經常食辣嘅人入一入

我平時食辣除咗真係鐘意辣嘅感覺
有時候係藉住食辣去喊一喊
咁樣就冇人知你係因為食太辣而喊
定係因為傷心而喊

精神病

咩事咁傷心阿

想搵個人陪住行下半世
但係又開始習慣自己生活

辣到喊嘅眼淚通常唔會流到似傷心到喊嘅咁誇張，好容易分辨...

巴打 堅強d啊

巴打我喊完就無事la

渣 ga

你咩事啊 咁唔開心？

有大家關心 我支持到

好明白

借post一問 鍾意食辣既你哋 如何在食辣後力保菊花不失

食就好爽
出黎戈下真係唔係好掂

食好辣之前食少少野打底